如果831真係有警察殺人，會唔會可以解散香港警隊

成個警隊夾口供講大話，咁大獲野香港警隊仲有咩公信力？

我媽想解散警隊，不過認真好難發生

如果係真，唔解散都必須重組

字眼要轉下
改革，重組，整頓

支持 但要認真諗吓個斷層可以點處理

請外援

冇啦，一下子冇左人去制衡班鄉黑。
一定係逐個問責，同時去改革。

淨係多番個普選出黎而又有執法權力既監警會班popo 都唔敢亂黎啦。

至小所有相關知情或知情不報人事必需依法處置

由其他紀律部隊暫時調配

屌，白痴

點解散先
我地做啲乜先有用？

你確定依家既警察係制衡緊鄉黑，唔係支援緊？

你覺得而家有人制衡緊鄉黑咩